真係一夜牛熊, 春夢一場

真係一夜牛熊,
昨天夜市港美股市, 係威係勢,
升2百幾點.
一夜醒來原來春夢一場.

DJI =>由升2XX,變-2XX
HSI =>由升2XX,變-6XX

只因Trump 話九一加稅.
九月尾先開會
真係迫中共埋檯傾左先.